做左自由投資者10年 你問我答

試過兩年無收入 屋企人接濟

輸左幾多

12年試過一日輸70萬

你玩咩可以輸成咁

歐羅

幾多本起家？

3萬

想跟你學嘢 只有好少投資知識 零技術分析 受唔受

一開頭去左中銀開左個股票户口
用當年以為自己好獨到嘅眼光買左一隻股票
賺左一倍 其實係死好命
之後就試好多唔同嘅投資工具

依家接近破產邊緣 做地盤佬
係 無錯 靠自己睇書
如果你係對市場無咩認識 我推介Jesse livermore嘅股票作手回憶錄
去感受下

我依家係一個失業嘅地盤佬

唔好話學野 依度好多師兄
大家傾下計無任歡迎

28歲
心得就係 相比起其他行業 你會得到十倍嘅成功感
相對地都有十倍嘅失敗感
你要承受 唔好做傻事
我以前有個朋友 輸到有情緒病 啊媽又驚左佢啊妹又驚左佢
所以 問下自己eq高唔高先
加油

巴打睇咩炒？

巴打 唔係好明

應該係問你Indicator

睇大勢去到交易點決定都自己畫圖

留名